陳肇始，張建宗都咳了，連登仔思想係封關定攬炒。

封關啦屌你個閪
全世界攬炒

等住變疫埠

攬炒啦

佢兩個死好啦